疑借盧凱彤墮斃宣傳心靈健康課程 瑜伽組織遭炮轟「發死人財」

疑借盧凱彤墮斃宣傳心靈健康課程，瑜伽組織遭炮轟「發死人財」。網上圖片
組合at17成員盧凱彤（Ellen）昨被發現在跑馬地豪宅墮下，傷重死亡，終年32歲，震驚全港。有瑜伽組織疑借盧凱彤墮斃宣傳其有關心靈健康的課程，被指「發死人財」，遭網民炮轟欠尊重。

該瑜伽組織在其Facebook發文，指「突然看到歌手盧凱彤墮樓身亡這段新聞實在令人感到意外及惋惜，社會再一次提示我們情緒病認真不容忽視。」及後指身心靈健康出現問題，「就算你擁有再多的才華、知識、金錢也不管用，所以即使你覺得現在還是處於最佳的狀態時，也都需要學好情緒管理這門功課。」藉此宣傳其舉辦有關心靈健康的課程。

貼文一出即被網民洗版留言，炮轟組織對死者欠尊重，發死人財，「抽水唔應該係咁抽，尊重下先人得唔得？就算俾你賺到依啲錢又點？你冇屋企人？冇親朋戚友？你好意思面對佢地咩？」、「咁樣抽水賣廣告係乜嘢心態呀？！你個心靈做乜都冇得救」。